大埔有人企圖打劫找換店 其中一名男子開鎗！

拉

Push

個劇本作唔落去

又作野

未見過有劫匪會唔蒙面

on9

反而d狗就蒙

又會咁啱班便衣狗係隔離

劫匪比人拉左仲會大聲講自己名同電話號碼出黎咩仲要講埋自己屋企人名

開始連發生咩事都開始老作

黑警真係當人on9

閘都柵埋點打刧？都爆嘅話點解用槍而唔係用鐵筆？返去作過喇

大埔差唔多最旺既位置 九點幾打劫................班狗要屈都俾心機諗個好少少既藉口呀.........痴線

又會打劫唔蒙面之餘隔離咁岩有隻便衣狗蒙面

仲要冇蒙面(應該) 間找換店落左閘

繼續做臭自己既誠信
我就已經唔會再信班狗講既所有野

葉繼歡都蒙啦

街坊裝打劫

岩先好似係發現到有便衣狗
期間隻狗諗住拎槍
有可能走火跌落地, 開咗槍

之後就拉咗灰衫男, 帶上手套
懷疑會屈佢搶槍

拎CAM!!!

個劫匪着得輕鬆成咁

係街坊裝持槍去打劫落左閘既找換店

當人傻

翠屏中心B座 有CAM
一定要快過班狗拎到CAM!

打劫又會咁岩遇到便衣

當人on9

仲信popo？

人一藍

check下背後既''東城兌換''既營業時間係幾點至幾點

全部都係狗做

落左閘,隔離仲有食肆,唔通用超能力入去?

自己無腦當人on9

便衣開槍打劫

咩男子姐 男警甴就男警甴啦

擺明係便衣狗老屈啦

打劫拉左閘既找換店？

整係知依條犬隻拎住槍
係唔係休班疑犯？

【Now新聞台】據了解，晚上約9:30，便衣警員在大埔翠屏花園外，準備拘捕一名男子，該名男子反抗，拿出懷疑手槍開了一槍，無人受傷。其後警員成功拘捕該名男子，警方正調查該男子為何持有懷疑手槍。

又有新故仔了
作好未呀on9仔

營業時間至晚上7時30分

Google show 19:30

咁夜，仲找咩換？

唔信嘅一直都唔信

佢唔係講比我地聽嫁⋯

老屈

班狗已經入左去大廈

拉咗閘仲帶槍打劫？點解食飯時間帶槍爆
仲要問佢咩名電話都照答，作好啲啦黑警

咪割

應該係呢個人打劫？

無證，唔係警察啦

而家D劫匪乜有槍咁誇張

Now: 一名男子反抗並開一槍無人受傷

即係班狗㩒住果個係開槍果個啦
即係自己人打自己人啫

咁啱又會响黃店隔離...?!?!

岩先現場好撚亂 要問返間黃店個老細先知咩事

作文比賽又黎啦

找換狗賺人仔 食人血饅頭 抵死

打劫洗撚開槍咩 show出黎咪得 開槍咁大聲同人講？

官網話8點，有冇街坊有補充？

暫時個故事係咁

街坊裝全相持槍去打劫落左閘既找換店
然後旁邊咁好彩有便衣警周到
仲要大聲叫名同身分證求救

個老細淨係聽到開槍

我8點幾收工經過已經拉左閘

打劫唔蒙面 仲要同人講自己名
仲要通知屋企人我打劫被人拉左 開左槍啊

可能係之前搜捕未被拉嘅人

唔好講死唔死
有槍都射唔傷一件
今次冇得話係手足就講盡D啦
1.如果做賊做到咁柒不如下次渣玩具槍好過
2.如果劇本做到咁假叫人點信

果個位旺到仆街
我一定信有人打劫喎！
有一種犯叫休班警

俾我拎住把槍就唔會打劫找換店

好撚亂

真係當人on9...

係咪有賊打劫不成即場變身

亦都無見過要用槍來打劫一間落左閘，
難道用槍射爆個鎖？？

記者幫手問下劫匪係唔係警員

721

白粉報：嗰個係通緝犯

應該係有跟咗一段時間，然後吊尾準備拉，嗰個人反抗但係失敗被擒

找換店7點半落左閘啦，用手槍開閘? 有線

屈人打劫？
過百街坊睇住喎
依家香港冇槍邊敢打劫

分唔到蒙面定無蒙面係賊

便衣又打劫

睇住佢咁屈人，又想被自殺

佢後尾拉番

GTA上腦

可能係地下小隊成員？

推

自己走火屈人開槍

係屈人搶槍再屈人搶劫

成件事幾點發生？有reply話七點幾放工已經拉咗

有頭頂呢個咪知咩事

遲下求其擺盒野
就當你用炸彈炸開D鋪頭搶野
就拉人

附近有冇黃店有cctv

一早block咗你啦五毛

日常蒙面除咗曱甴
冇其他人

無交罰款都可以被通緝

手足?

留意番
著黃衫背心唔係警察黎, 係熱心市民
後面高個個先係警察

七點幾另一單嚟，好似喺太和
呢單九點五左右

好心有線唔好再引述黑警既消息做新聞，日日都賊喊捉賊

依個真係要多啲料先

agger

警黑合作無間

office白衫發覺找換店落左閘，改緊故仔喇

被捕者長褲喎，即係樓上揸槍係狗

目擊者：聽到槍聲 見到兩個便衣捉住細路 跟住有人見到 便衣狗就放低把槍係地下

痴撚線 好難會信

有兩單？另一單係咩事？

咁撚樣作故仔都得，咩世界，仆街黑警真係驚市民唔嬲

嘩屌
有無片／圖

apple live

擺低把槍地下
如果是堅成班popo準備洗定籮柚

食客聽到巨響 出去睇見到兩個便衣捉住細路 跟住狗知道有人見到 便衣狗就放低把槍係地下

要盡快起cctv

cable點作的

下訪問左？

咁樣屈好on9…

鼎天老細係目擊證人

警察持槍打劫

訪問緊

live緊

光明正大著晒便服咁打劫

我實信架喎

直播講緊 快睇

香港警甴同劫匪有咩分別

即係自己開完槍就屈人有槍啦

食客聽到巨響 出去睇見到兩個便衣捉住細路 跟住狗知道有人見到 便衣狗就放低把槍係地下

跟住抹手指模

落能哂閘打刧？ 又有班蒙面黑警咁啱？

你當人condom? 屌你老母

［分秒必爭］保護手足唔清白，大埔手足請盡快問現場店/車攞cctv留底

一定要backup cctv

記緊不割𥱊

搶救cctv

+1分

個目擊者話便衣
- 放低支槍係地下
- 有抹手指模

隔離舖老闆
狗入咗隔離大廈攞cctv

拎住支槍唔撚走

tg話現場有指係搶劫

NOW 講到好似係手足

疑似茶餐廳(什工../?老細?)~目擊成個過程....

之前影撚住有片插秧都唔會有後果
不過呢兩條撚樣就出哂樣
希望唔會有咩人去接佢地收工啦

推呢個

把槍仲貴過找換店啲錢

大家都係愛狗人士！無問題啦！

"消息指"姐

都係定Official版本啦

如果係，有機會狗攞咗料，然之後跟蹤吊尾準備拉人

俾人見到仲想老屈 係咪on撚鳩

夜晚九點幾，明知咁多人係附近，仲去打劫，咁啱隔離有便衣

其實依家周街都係穿著疑似警服的人，何況便衣，任何失去公信力的團體都必須重組整頓，何況警察

試下起咗你底，真係block得

就算打劫都唔會九點幾鐘，仲要喺住宅區

推！！！！

WTF有冇更多街坊見到

一定要鬥快攞到cctv

香港警察 Hong Kong Police
13 分鐘 ·
【大埔翠屏商場有疑犯開槍】

今日 (2019-12-20) 晚上警方在大埔翠屏商場附近進行拘捕行動期間，有一名男疑犯向警察開了一槍。警方在現場制服一人，並撿獲一枝疑似槍械。

警方正在封鎖現場作出調查。警方呼籲市民需留意現場最新情況，如非必要，不要前往該區。

有晒目擊證人喇屌你老母 仲講大話
疑犯=狗?

作故仔都作好啲啦

一定要mark實佢做証人

of咩ficial呀

佢要作話佢係外星人都得啦

拎咁細個袋去打劫 真係人唔笑狗都吠啦

比人吊尾跟蹤，但未知個人身份背景

如果我係編劇，就會寫治安變差，反派化身大英雄，出嚟維持治安，贏盡民心。
可惜，現實好難拍、演員d戲太差、觀眾智慧好高⋯

屌

拍戲失敗

【大埔開槍事件】

大埔開槍事件現場傳媒開Live訪問目擊者，該目擊者表示警察開槍，之後制服一名年青人，然後目擊者喝罵該臥底持槍便衣警，該臥底持槍便衣警便放低枝槍在地下。

cctv呀

休班狗打劫有咩出奇

可能驚左蒙面法

仲講埋自己個名電話

唔怪得之冇狗死
原來係休班狗打劫

屈鳩人都作個好啲嘅藉口

有翠屏花園的餐廳食客及職員証實便衣警員開槍

打劫找換店都要搵防暴

作還作 一陣炒車又比人屌
直播係有人話仲有1個人走甩左

可能真係老笠

班狗已經衝左上樓搶CCTV

警察自編自導

保護證人

藍旗

唔蒙面 敢開槍 而又唔知點解即時咁岩隔離有幾隻便衣狗跳出黎制服開槍嫌犯 成個過程又無人無狗受傷

屌，依家好似係話班狗開槍，跟住是但捉咗個後生，就想屈後生d指紋落把槍到，好彩比市民見到，班狗就即刻放把槍落地
之後應該係片見到有狗話支槍唔係佢開，同埋屈個後生係打劫，響到夾口供加作劇本
（利申： 好似係）

真係要等片流出⋯⋯

卑鄙無恥

日日都見到蒙面賊
冇一隻驚

班狗殺左上樓搶片啦
你地唔會快過班狗攞到片

推呢但劇本

食客片
批低槍同抹指紋

d劇本通常會話係疑犯屋企搜出大量槍械
然後過一排先發言原來係玩具槍

搶唔搶到片都證明唔到班狗嘅人格

食客好似拍唔切
係睇到